（Netflix) Emily in Paris Season 1

法國靚仔

劇集內容：

萬眾期待的新 Netflix 電視劇《艾蜜莉在巴黎》（Emily in Paris），定於今年秋天10月2日開播。該電視劇由《色慾都市》（Sex and The City）創作者兼電影監製 Darren Star 製作，由 Lily Collins 擔任女主角 Emily，飾演美國外派營銷主管，被她的公司派遣去法國首都工作。 但是，作為在巴黎剛嶄露頭角的美國人，Emily 必須克服文化衝擊——她是芝加哥人，其目標是贏過新同事，結交新朋友並尋找新的戀人。

幾好睇又realxing
同埋啲衫勁撚靚 件件都designer/high end

你講到咁靚，幫你補D相。

一集得半個鐘唔係好夠喉

法國人係咪真係咁mean

節奏輕快
靚景靚人靚衫

勁快睇完第一季

想買佢第一集著黃色裙嗰條鍊！

一日睇晒？
我睇到第三集！

好唔好睇? 諗緊睇唔睇好

可能只係對美國人或因為工作關係空降所以咁？

想顏射lily colin

睇個景都夠正

等出第二季

lily collins真係好靚
靚人靚景
唔知幾時會續第二季

完得有啲突然

一日睇晒，啲景靚到呢，主角又靚仔靚女，睇喱套劇係一種享受

好想再睇感情線點發展
屌 主角光環 所有客都想屌佢

個男主角好似以你的名字呼喚我個男主角

真 點解會咁 朋友個男友

好想去paris啊

但mean 得嚟其實佢哋講得幾岩
去法國做嘢竟然唔識法文
要全世界就佢一個講英文
大家唔鐘意佢係正常
香港就做唔到咁
所以廣東話慢慢消失緊
比支那語言入侵

影得靚咋
又污糟又臭
治安又唔好

廚師好靚仔

Gabriel

好想佢岀S2不過都要睇反應
一開波就講哂法國人啲詬病
自認浪漫 就算識講英文都唔中意講
講野Mean 同好有自信
Emily 嗰兩個公司同事成日一唱一和好搞笑
好中意佢同Gabriel條線
最尾個集想行過去Emily度點知撞正個老闆返嚟個下 sad到對眼就嚟喊咁滯

會唔會有露點戲?

s1太短喇
想快d出,唔知佢s2有無機會一早拍左但只係未播
如果唔係又要等埋班再拍實好耐
仲要有武肺
好想知佢同Gabriel同Cammile之後會點

想知幾時有season2
兩日煲晒 屌

唔識法文係會咁
同埋都唔算MEAN
EMILY過法國做嘢要改變人地做嘢方式，任何一個新同事咁樣都乞人憎
同埋佢著衫又咁突出，法國女人興簡約高貴路線，SHOW到女人線條

歐美偶像劇好睇D，唔洗等十幾集先錫，結局先扑野

啲衫好靚

好似仲未續s2 一日睇哂 劇情輕鬆靚人靚景睇得舒服

好中意佢呢套

睇咗3集 靚人靚景劇情流暢
唔捨得一次過睇哂

Gabriel 勁靚仔

呢條片嘅Lily係最靚嘅

幾好笑，節奏輕快，最重要女主好正

好睇
岩岩睇完5集

Netflix original 好難得成日睇睇下就黑人仔仔gay sex

平時法國人其實唔係咁mean
如果你肯英文法文夾住咁講已經會對你好好多
不過agree emily係要改變人生活習慣先咁黑人憎

ps睇左一集

屌，同四眼青頭佬仆嘢，唔撚想睇落去

咩食dee dee ？

講緊睇書睇上床，成個Juno咁款嗰個

啱啱睇到呢集，乜條女咁濫交㗎⋯⋯

一定係因為single and in Paris

就嚟集集都要仆嘢

條條仔都咁正
仲要環境又靚

屌你拍俾港女睇打丁唔係illy咁索我都頂唔順

喂呀呢套真係景靚人靚好好睇
好掛住之前喺Paris旅行

好睇😍靚仔靚女靚衫，輕鬆搞笑。 幾時會有season 2

有冇邊個景親身去過

女主角個身型咁完美 真係著咩都冇得輸嫁喎其實

啱啱一次過睇曬
lily collins真係靚到癲 睇swan lake個look完全係audrey hepburn
好想即刻有下一季

普普通通但呢個post d絲吹到好撚好睇
d outfit真係唔識欣賞

係，其實佢哋係有少少歧視
之前去岀trip，首先唔識法文齋講英文已經會比人藐，行入間store想買d日用品，個收銀見到我係亞洲人已經瞬間西面

靚景靚衫加男女主角真係好好j
而且劇情無我想像中咁女權咁政治正確，有做到法國主義vs美國主義balance返算唔錯

幾好睇，一日睇晒，終於冇中伏，簡單輕鬆，係結局有啲突然

一晚睇曬
男主角好靚仔 點解佢有女朋友ga
幾時有season 2 啊

其實不解既係明明佢同Camille分咗手 最尾佢留返係巴黎 如果係想同Emily一齊既點解要同Camille講佢可以留返係巴黎咪等於暗示俾人聽想翻撻

Lily collins開始睇到老態
但都係好正
可能我平時睇慣佢個lancome廣告

最後emily同埋gabriel個共識係唔一齊喎 emily都話驚傷害到三個人嘅感情

乜唔係因為Gabriel要去Normandy所以先無辦法一齊?

係呀 之後佢哋兩個上床 完咗之後咪話呢個係one night stand only 都冇話一齊

🍆🐓

31歲嘅鬼妹黎講 都keep得好好

靚仔點會無女朋友 ?
但係俾Emily坐住自己條仔幾個鐘車返屋企就幾格硬下law

但扑左Gabriel之後, 我會寧願選Mathieu

真係咁正？

mathieu個樣唔錯，但係髮型好柒

反而想知最後結局Gabriel係餐廳見到Emily,之後話拎多隻杯,之後錫左emily一啖,呢個係greeting果種錫,定係真係love果種錫

Gabriel好靚仔

同個細佬扑完冇下文

17歲你想要咩下文？

屋企人一日煲哂之後對呢套野個評價

個女主角好淫雞格, 每集都要溝仔做愛同做愛, 基本上差個阿伯未做, 不過要睇做愛場面可以 J 翻 365 days
後幾集女主角D衫襯到鬼五馬六, 求其係牌子野就著上身, 根本就唔襯
以為係穿 Prada 的惡魔劇集版, 其實10%都追唔上

有冇人知emily 設定係幾歲
好似咩年紀嘅男人都鍾意佢咁

wiki話廿幾

自己做埋Producer, 一定係迫編劇寫到自己人見人愛主角光環啦, 連Gabriel都鍾意佢多過自己條女

好睇

吓，以呢類型美劇嚟講佢已經算扑得少啦
成套劇佢都剩係同過3條仔扑嘢，仲要係寫到因為散咗，身邊人不斷慫恿&逃避男主而扑，唔算淫雞啦，仲要全程都係寫佢萬人迷係仔都溝佢咁
不過後期有幾套衫襯到走火入魔又係真

著潮牌多
我都覺得麻麻
雖然有用好多CHANEL配飾，但感覺唔多襯

反應好下季會再多BUDGET應該會多D靚衫

如果現實黎睇
佢一個禮拜一條新仔，咁都唔算多？
教授同細佬都係第一次見面就扑

我一直等緊佢地3個喺CAMILLE屋企3P，點知無
佢中間有幾次暗示/鋪排

我都覺得遲早3p

反而想睇佢同呀哥扑

好有魅力
Emily啲衫又好靚

好好睇，睇到停唔到
女主咁靚女真係好吸引

咁你要了解多d Parisian style 啦

其實衫都有，不過alterate左少少detail

一日追晒幾好睇同埋好好笑
去camille酒莊果集笑到仆街
lily collins最靚係去睇天鵝湖果度 有少少audrey hepburn既感覺
同埋講呢種cultural differences同stereotypes好吸引
同埋都算係我睇過既戲同劇拍paris拍得最靚

gabriel真係好靚仔

頂唔順佢條眉

我都同意巴打講Emile係淫雞格，一冇咗男朋友就喺巴黎瘋狂溝仔扑嘢。

係，好羞恥⋯⋯鬼叫我投錯胎有對垃圾廢柴父母⋯⋯

日日開住個Memrise app 努力煲法文+ 聽，
Btw 有套法國電視劇the bureau 都好正

有仔都用sex toy搞到全座大廈停電

淫雞本色

有暗示咩？

法國人驕傲 香港人自卑

試床post ig

long d唔用sex toys可以點

Enchanté

啱呀，真心唔明佢到底雞係邊
單身一個人係paris都唔撚扑嘢？聖女嗎？

用香港人把尺去度歐美人既話，真係無人唔係臭雞

一晚睇晒 好想再去巴黎

睇哂 好睇
連登仔：Emily係周圍姣仔既臭G

Bonjourcomment sa va?

睇左幾集陳腔濫調老套,都係美國人想像中的巴黎,如果大家想意淫巴黎,可以睇
如果大家有一日真係去左巴黎/識左個巴黎朋友,建議唔好同佢講你鐘意呢套野因為幾乎所有巴黎人都恥笑緊套野,相反如果你恥笑下套野,可能巴黎人反而會欣賞你

以下係巴黎人對呢套野睇法

BTW 其實D衫唔多掂......

Reddit 都睇到法國人笑
不過係咁架啦
好似次次拍香港都一堆燈籠

如果大家有一日真係去左巴黎/識左個巴黎朋友 有冇英文？中文乜都搵唔到。

暫時睇左第一集
睇完好掛住Paris
唔計語言、治安、移民門檻，好想移民去法國
Lily Collins 做喜劇又唔錯wo

好正 lily 開頭幾著着好靚 以為斯文乖乖女
後面繼續瘋狂扑嘢 法國係咪真係咁正
套劇半個鐘都算搞笑有內容雖然有啲stereotypical

一個上班族咁有錢買衫？
同男朋友一次唔嚟就分手

全部仔都勁高質

嗰幕真係好深刻
靚仔情深又想喊咁好心動 Gabriel好好好好正

呢下好誇
點可能係個frd坐住自己條仔

條女就黎要同所有client 做愛,同床單無分別

唔好話法國人，我睇完都覺得套野好夾硬塑造到d法國人果堆咁既形像stereostype到痴線

超正
幾時有第二季
Camille好靚呀 一笑勁甜

用連登把尺去度人嘅話，真係無人唔係臭雞

Chinese people are mean behind your back. French people, mean to your face.

我反而睇完覺得法國人好正，好欣賞勆地，個美國女主角唔討好，原來現實既法國人係相反?

衰無波

同感, feel到套劇係想平衡講下巴黎同法國人嘅優缺點, 但兩邊都好stereotype, 如果我係法國人都會覺得offensive, 特別係佢地鍾意自己與別不同, 點會想俾你咁樣樣板化
個成日為難女主嘅法國女上司又係另一種cliche

會唔會一個禮拜都冇就分手

勁好睇
如果你中意睇靚+輕鬆

睇完想去，但諗到語言唔通同多賊就驚驚地

套劇打造d法國人形像實在太dramatic
只能講係為戲劇效果，現實我真係唔相信到今時今日d法國人仲係咁樣

冇人覺得Camille好慘既咩仲要俾朋友帽

除左條女,可以我理解廳能力差,冇咩吸引

覺
不過有d位都奇怪
會比其他女仔坐自己男友大脾
又成日3人行 唔會覺得好奇怪嘅咩

一路睇一路覺得好似成套野D男人都鐘意佢咁
應該都係俾女人打飛機

不過有個唔係好關事既問題想問
Antoine 惠老婆話俾Emily做佢老公二奶
係咪即係其實佢本身都知佢老公同Sylvie有路？

好掛住法國

佢條仔話接受唔到 都唔會諗住去法國 因為唔知自己去到做乜
佢係咁叫女主返芝加哥 女主唔想比人控制 咪分手
加上去完一年包升職喎 套劇講到女主咁工作狂
肯定工作行先 你阻我發展 大家唔夾 分手好正常
呢個理由好合理

見咁hit入黎八下有咩咁吸引
都係不了

證明其實大家都唔係好愛大家 條女之後瘋狂仆嘢

半日多啲睇晒
每集得30分鐘 10集得300 = 5個鐘

好睇 Gabriel真係好正 望住佢同Lily Colins兩個都好賞心悅目 如果遲d有season 2 Camille知道Emily同Gabriel搞埋一齊會點 佢角色幾討好 戥佢慘 btw有無人覺得Sylvie都幾有韻味

睇完啦 真係好好睇
有無其他類似呢啲style既劇?

The Bold Type?

其實點解條女個屋企人出錢就唔開心
但係有其他人出錢投資俾男主打理又冇問題

當趣劇 輕輕鬆鬆睇都幾fit

無論步姿定說話口吻都有幾韻味，格調

feel 到星期一返工, D 女同事會係咁講
"睇左未呀?"
"D衫真係好靚咯"
"Gabriel勁靚仔"

有d位覺得佢仲正過Lily Colins

Lily Colins 隻眼成日單眼,最初睇似特登演幾cute,後尾睇似係不受控

係咪firm 左出s2啦?
s1個尾完得唔嗲唔吊咁 好想睇埋Gabriel同emily之後會點

個17歲仆街仔係幸福賓周

其實法國人唔會下下名牌上身

Agger. 啲衫好靚
去過法國 啲景改變唔到我已有既印象
啲情節好predictable
10個有9個男人都鐘意個主角
10個難題9個都係主角諗計搞掂

一般。

我覺得kissing booth 反而幾正

依個po好多絲打咁
利申紅字巴

Gabriel好撚正 不過有時又好老土咁

睇介紹覺得個女主麻麻地
但啲女同事覺得好靚

係咪得我一個覺得細佬正咋

Antoine最後一集咪答左 如果同女朋友分手就冇左間舖
加上條女屋企人出錢就永遠受制於女朋友/外母
作為一個男人 一定唔鐘意

Matthieu好老 唔襯女主

下集再同佢哥搞

咪臭係 正常嘅法國男仔係第二個品種黎 可能佢地冇接觸過
又識flirt 隻眼又識電人 單身去到唔玩返幾件 傻的嗎

有冇人鐘意香水個老板 雖然上左年紀但都幾型下

其實香港人睇美國拍香港既電影同劇都有一樣反應。

物化男性

啱唔啱男仔睇

覺得s2會寫lily同左camille一齊

3p

故事節奏輕快 輕輕鬆鬆一集半個鐘
角色有好多唔同服飾
但劇情脫離現實 明明法國應該勁多黑人
而且好多情節太convenient 無論女主角嘅事業、愛情、友情，都好“順理成章“發生，好似全世界都圍住女主角轉，所有角色都係為左襯托女主而創造出黎

都明白點解咁多絲會吹奏呢套劇

Well, since you didn't get to try my eggplant, at least you're enjoying my coq

其實你拍法國但九成用英文，啲法國佬都唔會放你在眼內啦。你去法國講英文啲友當睇你唔到

就等如你拍香港主題但講日文，你本地人實睇到R晒頭

套戲係美劇，你唔可以當佢係法國戲咁睇

唔係邊有戲做
呢套好睇在輕輕鬆鬆就一集又有啲搞笑
畫面養眼 最啱放工喺地鐵睇

幾時有season 2?

好似好耐冇睇過咁多靚人靚衫嘅劇
唔捨得睇晒
男主角好靚仔但明明有女朋友又鍾意emily
女主角嘅光環太強

氣質

睇幾集都幾正

屌你中後段開始亂鳩嚟
係唔係都扑野
say 個hi 又屌閪，開個會又屌閪，仲要屌個飛機場

A cup 都唔知有無，睇鄭秀文？

啱啱睇左一集，個拍攝手法幾舒服
節奏輕快得黎又chill
主角靚女又可以睇下d仔點著杉
追埋落去先

法國炒人係咪真係咁on9
女主去到法國係咁同人做愛

Gabriel 真係好靚仔

套野有冇4K?

有

4K + Dolby vision

飲杯酒無啦啦摸波個下

唔洗用腦淨係睇靚人靚景 輕輕鬆鬆 睇你鐘唔鐘意呢啲劇

明明仲平過鄭秀文都要格硬

消磨時間ok

巴黎真係好鬼靚

lily 拍其他戲有無露過點

琴日睇完第一集，Emily同佢男朋友完全冇火花
希望唔洗再見到個男朋友

露黎把鬼咩
同港女一樣咁平
真人又已經成30歲

想知會唔會係pink

婚都就結啦 仲Pink

啲衫靚咩？ 真係唔覺

花喱花碌咁
反而Sylvie著得仲好睇

我覺得係love囉 佢個樣好害羞

可能佢老婆想emily做二奶
多過sylvie
起碼又後生又靚先

額頭火車軌嚇死人

點解頭幾集佢嘅followers都上得咁快

鬼妹嚟講，Keep得好好。

一開頭見camille咁熱情 又成日3個去街 心諗會唔會係雙性 想搞女主

男主角好撚正

可唔可以住埋我樓下
camille細佬都幾正

一晚追完
Emily果種令人討厭嘅感覺寫得幾好
同埋有啲位明寸中國好正

阿哥都好靚仔

Mindy第一次見到畫廊camille都同emily講 : 如果佢溝你又唔錯喎

語帶雙關

呢幕笑出聲

上網d人話佢著得仲似法國人

色tone同設計都簡約啲

Sylvie成日擺兩隻手係前面
搞到好似暴龍行路咁

個黑人同事好鬼

棧

有無人覺得頭一兩集同中間幾集啲拍攝同剪接後製都差好遠？

咁多集最悶係諾曼弟果集，唔知關唔關事？

媒體寫狗嘩眾取寵巧噏得就噏

Sylvie 真人本來就喺法國人，法國女人冇得輸

唔係mean, 對文化保育同處世原則有堅持

頭2集好睇係為左吸引你繼續睇落去

俾伊斯蘭入侵晒點文化保育法

好撚正，笑到喊

左膠禍害

點解會有人話佢d衫靚
唔係特登襯到七彩咁對比法國女人既簡約咩？
由其件鐵塔外套
d同事笑佢le plouc既其中一個原因

其實套劇班同事D衫全部互襯。

我鍾意Camille

喺巴黎已經好難睇到法國人，全部都係黑人同穆斯林難民，唔係啲以前留低嘅建築物，市容同東莞冇分別甚至更差，一步20個煙頭，周圍都係尿味，啲角落頭仲有好多屎，唔知係人定狗屙，痴撚線

孤城淚先係真實反映法國而家仲拍套劇塑造到巴黎仲係浪漫之都咁，都啱嘅反正都冇得去

佢姿勢同眼神有啲似dodo姐
但佢正啲

套野到後面d劇情好似暴走咁

睇完第一集覺得都真係幾cliche
佢啲同事成個小學雞咁

Camille勁慘囉 當女主係朋友但係女主就唔太重視佢
個男主重仆街 有Camille重成日想溝女主

德國都係咁，其實只係捍衛自己嘅語言。因為人地無責任遷就一個外國人。

女主見客就溝咁濟

歐洲好多地方都係咁
得香港要遷就人

完得都幾突然

有一集佢啲同事有講

Camille 好慘
男友比人撘，細佬又比人撘🙈

Carmille 靚過女主

佢把聲好好J
聽到成個人扯晒

Emily幾乎每集都可以同人來一炮